M記啊kfc呀早餐時段能否延長至1130？

應該去到12點啦
成日都要沖住落去
有時仲要勁早(10點50-55)換左

屌你 永遠24小時都賣早餐做死佢地啦

唔得 發夢夢見 啲嘢一早整好曬 擺到11點就要丟

淨熱香餅同薯餅就算啦